[推到完場] 史雲斯 對 曼聯

19/8 19:30

留定名睇雞湯sm

100%嘅波

樓主on9

樓主

又搶post開

唉 今晚睇唔到🤦🏻‍♂️

梳b好似有後備

Lm

樓主垃圾

留名 馬迪

留名

屌你呀

樓主找返上次出街的數未

陣容？

有正選陣未

Hehe

原陣

勝利十一人

LM

I'm back

rubbish

原陣 都ok
希望馬仔有30分鐘踢

又勝利11人 hehe

有無link!?

馬仔hehe呢屌 又原陣

大米傷左？後備都無

apple/ android?

Apple

Iphone?

上場踢得咁好
原陣合理
希望hehe martial早d有得出
有半粒鐘踢下

摩連奴out!van gaal in!

福->馬啦 ， 熱身賽同上場十分鐘都踢得好

還我羅美路

hehe

福肯防守
摩佬一定出佢多

還我朗隊

又有得睇福炒單刀
同盲爆炸

Acestream/sopcast

佔領天鵝肉 正式啟動

開始勝利11人既序幕

原陣出擊

褔又唔係差 你話某球員就話姐

上場踢得好贏波一周一賽都唔俾原陣
世上應該冇比咁都屌既畜生更on9既生物

大米

其實福走位好好
上場佢走好多靚位 lin就算啦 9走
係把握力差左d

咁都有得屌，真係好撚痴線

感覺到盲今場會被強姦

還我馬仔屌你老豆

Hehe上季頭幾場咪又係冇得出
上年出普巴+爆炸

今晚又大炒格

LM俾對面過一兩次又俾人屌戰犯

hehe同馬仔

馬仔hehe

享利上場係咁j佢啲意識同走位

??

Any Link for macbook

有無人好擔心馬仔比摩狗害到無世弄踢

已經連續幾次冇入選 而且法國前場人才濟濟 冇都唔出奇

Sopcast / Ace link?

福換hehe/馬仔就好了
大米後備都冇

山葉西花入球啦

佢打果個位, 有payet, lemar, Mbappé

Kingsley Coman

希望HEHE有得後備上陣啦

想有en link

有無ACE LINK

daddy出爆炸都未到佢

如果連施格臣都冇既雞湯都打唔嬴 我即刻幫最區所有巴打含

摩佬又著 suit

acestream://e7968fe55b27a9b308aa2273271f73c8fe3e5593

贏輸都好 排定隊先

daddy拍得好冇誠意

難得有早場

馬仔

Hehe喺後面個樣

嚇死

爭d輸

Lkk

一開場就7

Ayew腳外檔咁高章

嚇撚死

運都番黎了

算係咁啦

痴線

差D輸

以為咁樣傳中變入波

其實射得好聰明

好危

原來中楣

似係拜利標太前

好靚

ddg無反應 世界級龍係咁既咩

哇中楣 -6到

盲

古惑

咁應該係點？

彈咗去後

Ddg: 屌哂你地

出早左
唔關反應事

條友撻Q FAKE左DDG

佢標前清波冇錯 係-6省返落人度

個波有倒西

lkk生蟲右腳

拍走個波

各位師兄歸位

條友擺明想傳中點估到會傳得差到變左射門

Mk 同福去左邊

清波咁交上前 邊撚個黎

要單手接實

典解要BOO 福仔?

作客點同

願聞

今場唔掂ching

點解要boo福仔

搶一招正選

要用氣功震返出黎

無限三角短傳

牙福轉身

點解噓福既對面

個轉身靚到

盲上到咁前

唔知噓乜鳩

我都想知

福elasxxxxx

牛尾巴

痴線乜動作都無又boo

馬達好屈機

哇!!!!!!!!!!!

屌到我地中

福咁屈G既

福上腳太多

太緊張？

有咩恩怨呀福仔

中楣

中楣
頂

又中楣

唉屌

慢番陣先

又中bar了

上次dive for penalty

貢都算係牛尾咩

屌你中柱..

福仔都boo
屌史雲斯老母

diu

中楣。。。

x2

空到咁掂下都入啦

一代

宗師

中楣check

下次goal了

差少少入呀馬迪

屌

Thanks ching

Offside

係wo

算啦成套做到fake埋

原來膊頭

中膊頭

膊頭

個隻爬下爬下果隻野獸係咪走左？

Mata

仆街 原來係宗師黎

膊頭都係頭

一袋差D

又膊頭又越位
入咗畀人抽到變人乾

盧生你想點..

上季第二循環
1-1

福幾sharp

ford 朗

前場啲速度真係提升咗好多

渣古 first touch 真係...

褔又黎料

呢下想學馬仔咁過

一時時啦 上場踢到成舊飯咁呢道幾多人屌

有無睇錯...打小組會交波

福仔上晒力WO

鐵桶陣

有價真係要賣

仆街一開始買咗9.5B

猜到好似Keep住reoly咁

盲差d爆

盲帶波跑去撞人

冇事。。入唔到就勁斬

Mata傳得靚

有名你叫

臭腳
三賤
入波啦

盲開始派膠

阿古

我10.5 9.5都入左 等緊7.5再入

blind控個波都論論盡盡

點解用佢都唔用大米

大家淨係識得無限放大

曼斷到咁

叫雞湯俾心機

華一招今日冇位岀技

想問大家用緊咩網睇英超？我之前用開嗰個死左

可能想佢斬下波點知波都未識帶

360

你可唔可以好厚面皮咁開無雙話不過不失先

福仔又上腳

兩個都係廢一樣
咁daddy有信心攻就用盲掛

遲咗睇，5後衛唔夠打

阿盲踢得好咗

入波啦好冇

不過不失啦

大米咁撚fit都廢 平時冇撚睇波

大米都廢
你頂多咪話佢進攻唔得

破大巴要靠邊個?

華隊都開始斬

唔知點解我用唔到 佢不停redirect翻我去之前嗰頁

上場都係三十幾分鐘先入波
急咩

華西啲比波好慢

好悶

仆街 唔係真係要含呀

紅佢la 屌

我都覺 冇乜力水

上reddit搵？

咁都無黃

其實佢係想比馬迪練下補位

講緊一個廢守 一個廢攻姐
唔洗咁敏感喎

屌你老母 咁踢落去都無

巴打你係咪用chrome?

勾完腳再撐 黃都冇？

5後衛過唔到三閘

孟菲斯

史雲斯踢得好過上場咁撚多

三馬陣

悶過西

普巴完全當盧卡古係伊巴係咁淨係餵波比佢

灰熊

唔好睇啦 咁辛苦

開始考摩佬訓陣破大巴

上場人地都會攻上黎
咁多反擊打
今場人地死守, 咪老鼠拉龜

可以唔睇

盲正係識回後

MK喺禁區頂半隱形，多啲去兩邊幫手隊波會生啲

西

福爭小小

係咪又要到下半場就完先爆力

咁領隊唔識教主攻, 無計

太大力推啦

55波就繼續搶啦 掛撚住舉手投訴 學足肥西

攻多陣最後又係要瘋狂燒味

好憎史雲斯呢隊閪波，次次對曼都上身咁

LINK求

下半場爆換MK

普巴好似好波左

中間太密
係邊去啦

因為你急人地唔急
人地睇定明守你再防反

對面守得唔錯

入唔入到世界頭20?

個場細d 所以難踢左

mk狂失誤

買咗客讓1
入兩球就夠啦我屌

入到啦

中間密到

冇呢樣野

屌你 美足咁
福冇波都照撞

普巴拎黃, 今翅仆街鳥

阿妹cls

對大巴又唔撚識攻啦

普巴呢下爽到
一野腳落去

雞湯d人下下都連消帶打
飛產去盡
唔收真係遲早斷腳

妹又上腦啦

冇紅算好彩啦

佢一心急就好唔掂=.=

講紅頭先人地個腳無紅先叫好彩

拉SHIT咁勁
肯定又做救世主啦

牙妹

普巴茅撚到

盲又on99

睇b仔啲動作好撚爽 個下跳頂正撚到

blind

盲真係

盲都幾好笑
咁撚樣過左頭

mk淨係做下駁腳都夠打J

Blind 真係

盲要平安鐘

呢個位都紅得啦

盲唔夠頂

睇黎又要爆隊幫手

似藍斯，一心急想表現就西

屌你跳唔起

Dllm盲又頂唔中🤦🏻‍♂️

又單單打打-.-

2&b 仲勁

係啊，但之前都睇到

好煩

其實盲仲憑咩踢波
防又唔得攻又唔得
連斬波既腳力斬無

你地唔係覺得大米會頂到？

福做乜野

Ace stream

福仔撞牆

福仔下次半場射呀笨

好慢

系，起碼淡定好多，冇一般新人通病

收皮啦

哇..............................

jones

On99獨到嘔

普巴上腦
準備紅

普巴

一代 清脆

福

妹妹

妹會唔會紅架

......

一染金就上頭

福仔俾人BOO到決定做錯晒

換hehe la
今日pogba 好唔得....

走甩左張紅

上腦

妹生性呀屌

屌 又上腦

好撚驚2黃

6.5都出埋

又上腦

換普巴出h21啦
咁踢遲早紅

last chance啦pogba

仲落腳丫

福今日躁撚到

阿妹今場可以準備入更衣室

冷靜啦阿妹

呢下冇黃真係執到

4424

LKK走去遠柱但又唔係擺脫個後衛 點比呀

唔好亂出丫屌你

生性啦妹

盧卡古唔現出黎

啱啱係咪見到柏金

HEHE要上場話比班蛋散聽乜野係最佳球員

果球佢都無人比啦 唯有死扭

盲真係好撚廢

妹準備紅

Pogba做乜9

黑洞

唔識

Hehe換pogba啦 咁好快紅

雞湯擺明玩心理戰
一開波踢你幾腳
等你唔憤氣踢番佢

h21in 妹out
拉shit out 一招in

控波能力零

依隊係史雲斯定皇馬

惡毒過巴塞

lm 睇妹妹紅牌

soft touch 真係...

雞湯好逼得

踢到腳喎好似

matic真係好勁

打快場波佢先有機

揸機果個定side ref on99
遮完之後而家撞埋

福同妹

差d 輸埋

福呢下咁都唔吹

褔仆完街未

馬->福
HE->普

福偉扭夠味

契仔

福今日拎住個波好獨

B仔真心好勁

曼聯 冠軍

拜利同對面搞咩

2個後生都係躁左, 應該係因為人地大巴陣, 守到無哂空位
福仔又比人BOO+踢幾下都無foul

屌你
福仔扭撚夠未

契仔又有daddy 照唔洗比人換

又岀手

福做乜撚野

差啲

唔明佢係摩佬比人炒果屆咁差

拜利

躝返出去啦傻閪

話左要買d 穩定性高d 球員

多啲兩邊斬啦屌你

燒味聯

mk撚爆對面

仲買乜撚 仲唔夠多人？

福。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

福呢球真係要屌

福單刀

馬達入中 福仔鳩扭 得返華斬
同上季一樣

福
單刀廢撚到

on9咁都唔入

笑了

馬一招

拉shit 廢撚到😂😂😂

福d埋門

福chip失敗

如果LKK就入咗喇

上場馬咁fit 今日一定要搶表現

還我馬迪爾

屌你又miss單刀

挑

屌！

Finshing好廢

竟然想要燒味
明明冇個岀波好

on9

射中間

契仔永久正選😂😂😂

屌= =

馬仔呢d入左了

交俾龍門

又炒一球單刀

唔緊要，有射好過冇射，收貨嫁喇

有lkk真係唔怕斬

福仔單刀真係好廢

今日堆黑人既球商都去到負數

第一季d finishing都唔係咁差架喎

福學下射大細得唔得

又失屌

人地助攻咁靚..福仔射到咁

屌 福仔幾時練單刀

邊度有LINK

咁chip 想點 學陳7

福 finishing 1

福 黑碧咩

福呢下係咪學當年黑B笠紐亞？

回傳

連續4場炒單刀

還我馬斯牙

馬仔入左啦

屌福

+1
冷面射手

又黎

又係時候講一招入咗啦

福仔個回傳世界級呀

b仔同冬甩有排忙

咪學埋朗隊啲野啦屌

好撚多次喇 福仔

點解可以射得咁撚差

福仔

Chip乜春...地波都有啦

屌馬仔入撚左啦

reddit

事其事非其非

福無哂貨

Bailly

拉shit 啪啪啪😂😂😂🤘🤘

半場換馬仔

福仔咩事俾人boo

想問福仔點解畀對面狂hur

福射術敗家到

普巴既踢法 廿年前就好剎食 慢到

福仔要睇多D我嘅球王片

扭撚完未呀 好撚獨呀垃圾福

福仔俾人boo到上左頭

B利咁勤力既

半場換走福啦

福今日好唔掂下

換走MK入 hehe 啦

平心而論 lin跑唔到呢個機會la

不知幾勁

福呀 呢D波射死角啦
個龍又唔係企得出

遲左睇其實咩事

垃圾契仔

盲又包

b仔好撚兇

大佬, 佢咁樣扭, 次次比人咁踢
真係少d eq都想開拖

b仔勁撚到癲

福仔搞咩呀

福仔今場沒諗住交波?

妹 今日

勁條撚 上腳到爆 自己半場都死帶

成班後生受唔住激
愈心急愈踢得差

bailly matic

爆隊he 隊

垃圾福斷左幾多球 下半場唔換馬仔即刻反摩

又比失

妹妹同福都上腦，啲deicison錯晒

幾個打一個。。。搶唔贏就大獲啦

史雲斯心現戰成功
妹同福都上哂腦

留名睇換lin唔換馬仔

盲反

B仔真係唔似22歲 冷靜到癲

所以點解貴一貴都想要派利是
踢到逆境波

上季次循環插水搏到12碼

當時我都有講同一番說話...

事實係球證都吹得幾鬆, 好多下逼都唔吹

黑人幫換哂佢

有羊贏左啦屌

釋放普巴未？

盲反?你盲撐炸柒頭?

永續拉shit

有無ching開始掛住牙lin

朴格巴琴晚打完丁？傳腳波都無力

刀系

咁好記性

歐洲佬冇nixxa咁易上頭

以為19號係韋碧克

daddy 下場照放正選🙄🙄

明眼都睇得出佢被人BOO就上晒腦想一個打撚晒
又鳩扭又鳩射

blind空撚晒次次斬唔出去。。。

應該紅普巴

未撚直接放波去中間啦屌

話時話華西宜家都好想尻爆 兩邊都無傳中

放個波比對面引佢地攻打反擊啦

福仔企咁中間做乜撚野

agger
我都咁諗

哇.....差d好似

馬達 mk 廢福全部塞死中間
痴線

On9阻自己keeper

mata爭d

手球

差D

達叔呢下遲一秒都出事

換馬未

塞中間唔預廢lin都有

屌 出埋手都無？

轉左福仔打中間

個球證真係鳩吹
吹曼同雞湯都係一樣
亂咁黎
遲早帶隊得益

妹妹冷靜返好左好多

點解斬得靚又冇人讚 都話大家無限放大

結果都仲係未識破大巴

依下幾好

妹 依下出波又幾好

膠左八個字終於醒起可以吊波

兩球都靚

goqllll

踢法簡單左, 唔扭波, 佢已經好好

總之其實人塞中間就冇問題，但係lin就唔塞得啦

有了

Goal

goal!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

角球入

普巴真係好黑仔笑死

goal

Goallll

Bailey爽能到

斬！ 斬呀！

唔知計邊個

妹真係無咩入球運

B仔 goallllllll

屈撚哂

拜利又守又守

終於有屈身高

B仔

終於入喇，拜利第一球？

黑色三連星

b仔第一球

計b仔

有呀

妹！

好波

妹妹定B仔

防又有 攻又有

b仔

bailey 好快

個慶祝畫面好黑

B仔入

慢d就無

拜利超撚快衝埋去

燒味成功

希望計佢入

得B仔衝埋去補刀

b仔係我曼第一球

普巴咁都唔入

拜利第一球？

勁撚到

拜利一衝埋執一腳

我都想講

下半場好睇啦

搞掂

勁老招天殘腳黎

拜利好鍾意踩波

B仔勁到痴線

快到小豆甘

計b仔啦

Ok掂

妹又中柱

Fit呀拜利

本身唔入

得佢一個nigga有腦

又要開始計妹妹中幾多次柱同楣

屈高屈黑

入左球就好打好多啦

做咩個畫面黑晒

破密集要用燒味

普巴成日中柱好撚慘

渣古係咪以為入左 企係到慶祝

真係冇人讚Blind 大家都係無限放大

2個入肉波都係死球
幾時破到大巴呀, 唔係下下咁好彩

B仔: join左你曼咁耐都知條楣19

今年d燒味

前鋒拜利

屌盲唔識斬角球去晒邊

雞湯個後衛輸孤寒, 諗住頂位俾個龍接
點知b仔衝埋黎搞掂

成班黑鬼好撚恐怖

下半場即刻福換馬啦

你知唔知呢條垃圾開幾多次角球先開到一下唔係近柱

破大巴咪要靠死球

其實摩佬次次早小小入更衣室為咩？

得啦得啦你斬得好靚啦

盲b

b仔埋去安撫福仔
有愛呀

破大波靠死球都唔得

斬得幾好
但控波同決定好撚廢

nigga黎講佢既足球智慧真係幾高

全部黑腸

福仔球半單刀真係垃撚圾

屌哂你地

馬達換馬仔啦屌

上年啲傳中下下入唔到 今年多翻

B仔教福仔冷靜d喇

勁on9

冇左迪比 破唔到大巴了

開風筒

諗起舊年俾施古臣一腳收死
今年真係踢得幾爽

無人識出波

妹妹=柱男

福仔成場都好燥

一腳大力射 都好過挑射

平行時空

換走馬達同福仔，換入herrera同馬仔

off topic
hku17 1:1 mu u16

破大巴要咩？

Mata助？

要普巴走去右邊斬波先有人出

福仔連續3場炒單刀

比返福仔開啦 馬達開都係過唔到頭柱

呢球係斬得幾好 但之前幾下K角位斬波都比人擋到

如果而家有埋前鋒華
呢班黑鬼！我夠膽講句！上中下三路，毫無破綻呀嘛

真係好鳩, 正常門口波點都大腳踢走最多輸角球算

霸氣佬俾宗師開

成日低頭唔望gk

咁多次有次好，唔係應該正常咩

咪臭係 開親都又高又過唔到近柱

福上場幾好la, 又助攻又中柱
但今場心理質素輸哂比人boo到

其實真係好躁既, 咁樣比人係咁踢
佢又鍾意上腳, 情況有少少似neymar/messi
比人係咁踢, 係neymar踢左咁多年巴甲比人踢到咁先練到咁好eq

我講錯,舊年鳩下鳩下跌左兩分

普巴知驚後 都冷靜左

黑鬼聯

阿C真的很嚴厲

果個位好易老烏

下半場爆隊出黎la

妹同福就最好波 但兩個都冇撚腦
妹都好d 唔好再亂foul就得
福又獨 半單刀又射得柒
有球中場

都要踢啦

稫真係好撚廢

守角球用區域聯防係有咩意思
次次見人用都出事

join勁老打撚死妹同福

20歲唔夠, 慢慢磨下啦

不過都係咁比田人圍失波同傳失波

呢球算係最難射, 比人壓到好貼, 不過我估vardy, kane, agger路都會入到

凍仔好急
完全唔冷靜

成隊得拜利踢得好 防守稱職 連波都入埋

bailey>馬迪>>>>>>>all

個波係條白界線上滴下滴下

妹冷靜返
出左兩球靚傳中，又一球 bullet header

話說360死晒 大家用緊咩link??

唔望都唔應該射中間啦
仲要無力

佢應該係比人boo到燥

電叻用左十幾年 出事左十幾年 咪又係無穿無爛

佢好似想挑龍咁

妹比d chip高波同mata都係最好, 今場人地打5def 好難破,
出felliani啦, 打高波仲好, 反正要3分同贏波, 唔係一定要踢得好睇

一對中堅同馬迪都唔差囉好嗎

用緊acestream睇都唔錯

今場有d變返上季咁

拜利黑人中堅竟然無入過頭鎚

福仔嗰球諗起黑碧笠紐亞

妹妹成日撞柱撞楣

買左now 足球app
幾正

都無威脅，唔使點截波

Sopcast👍

chip波笠到龍中楣會點

呢球左腳啦
冇左腳都要試吓啦
死都用右腳

咁雞湯係守得幾好既

又係nigga入波

Mac冇acestream 我依家睇啲外國link lag到...

所以唔好換走妹 根本好勁 叫佢咪亂foul就得

人釘人好易比人吹十二碼 拉衫拉跌人
但區域聯防真係要個個都好集中
一個唔留心就肯定累全隊

佢我驚樂視破產
不了

點猜都唔散 冇計

換mk出馬仔啦

因為對方唔攻 佢都無咩防守要表演

要學下牙朗，越boo 越勁

少左上前, 上場佢都壓得前同埋有hold波
如果d波比佢keep下, 可能會仲好, 妹妹用黎比過頭波最好
佢同mata比過頭力水控制得最好

Sopcast自己搵link la

我順手訂埋now電影台 好多新戲

今場點睇都換福出馬啦 MK踢得唔差喎

推射右下角都得啦

而家咪一堆高佬屈角球囉

拜利完半場應該都係叫福唔撚洗理人boo，留名下半場福入波

挑得柒姐 入咪神挑 唔入咪好似陳七咁囉宜家

以為自己朗拿度？
呢d壞習慣教練要提要改 大d就難

換福啦
成場急到仆街
佢連自己吻緊咩都唔知

呢球普巴計助攻？

EVANS都話朗隊呢球最靚

也可
我想馬仔踢多d ah

出爆收達啦

換mata/mk一個走, 出fellaini 之後福換馬, pogba keep

朗隊好多球都好靚

屌球證再volley
倒掛
半場入波

包咩?
我now西甲+英超
1個月128
一次買12個月988
好抵屌

其實打左閘進攻既話盲都唔錯

但防守技倆真係廢撚到喊，啲預判、食位、意識

馬斯亞入硬啦

其實睇佢幾下都好撚勁 d技術好好
但真係好獨 多d比波已經屌打馬仔

無左羊無人同佢overlap, 佢自己黎真係食屎

daddy 應該等到70mins 之後先會咁換

下半場前場易打好多啦 對面焗攻

兩個一齊勁啦 好嘛
好想馬仔踢得好

好似好易跌
今日跌左幾次

比人壓到咁, 仲要龍門封哂位, 個波好正中
當然你可以話係福仔自己推得唔好既...

想奪冠一定要識柒住拎三分

盲俾人迫多幾下實爆炸

屌睇錯時間
Miss咗半場

中間咁多人成日都想中路突破
出爆炸斬撚死佢啦

呢隊曼歐聯走到幾遠？

可以再推一細步
佢咁樣挑中間真係唔合格

老實, 睇得出福仔唔想夾垃圾blind
條友唔會overlap, 唔會比波走位,
空左都唔撚出波, 打1-2就岩福仔可以跑,
你無人走, 佢咪自己扭扭樂...

福仔真係有阿朗影響子

咁快

即係點

Bailly 1st half vs Swansea

100% tackles won
97% pass accuracy
4 clearances
3 interceptions
1 goal

[squawka]

即係死去

其實點解要係咁boo佢

個個禮拜都係呢一句 攻好嘅又話最基本係防守 守既用大米啦屌

Draw到foul都好既 對面生波守得幾好
我地死球又兩下中楣了

唯一一個上半場正常既NIGGA

福仔係好勁, 不過勁在打反擊, 人地5後防
你個左路partner仲要唔撚走位overlap, 廢左5成啦

遲下去賤種

屌打馬仔 WTF..
馬仔技術點睇都好過福兩班
高速盤球從來唔離腳

我覺得呢個年紀咁踢合理架啦

馬仔單對單過人好好多
呢場應該比馬仔正選

有球角球無端端dup低頭, 差啲被人頂入

盲攻得好好咩 攻守都唔掂啦 係開個死球靚

支持馬 永不放棄

呢到班撚屌係咁上下

你認真?單對單rashford都好撚勁wor
martial係finishing最好, 但佢好多時都無咩決心去

摩佬玩開勝利11人

兩兄弟結盟？

認真 單對單 馬 > 福

daddy應該頭7場都係勝利11人
搏拎21分拉開爭標對手

幾時馬仔搶到正選
一人一邊 馬 福

拍個靚手先

我同意 其實福可以試下去右邊 可能會好啲

福要有空間先過倒人
馬未必

屌啦，有射好過冇射啦

戰犯同盟
唔知要踢幾耐先洗得甩戰犯個名

你都知呢

聽講爆炸用咗四年

拿, 呢句就啱聽

你今場踢得好好

盲啲鳩斬真係世界一級

所以唔好屌福了

腳面射近柱唔難喎

盲傳球成功率有冇一半

雞湯焗攻後面應該多返d位

睇呢兩條友踢波真係訓練EQ

拉出嚟中場攞波幾好

送角機

公道講句，盲踢得符合預期啦屌

mata crossing

不過不失

我覺得ok啦

同lin踢蝗螞一樣

馬達角球差左咁多既

今場算係咁

老實講，出盲你地都唔預佢防守交到幾多貨嫁啦，宜家進攻有表現你地仲咁多要求

成句相反用番落你度又岩哂

雞湯D後防

依家到佢地急

一招都係80分鐘架喇

盲又傳失波

福仔扭失夠未

睇佢前傳個球笑撚左

係時候換走福啦

福仔今場

盲連普通傳波都無呀屌

盲比起岩岩黎仲廢

福仔今場下下自己死去

同福啲默契好差，成日都傳唔到俾佢

Blind 換做 Alba/ Marcelo/ alba呢種可攻可守左閘真係成隊波升幾級

mata換爆，福換lin 算啦

屌你老母垃圾福 傳啦屌

換走福未

有少少放大盲嘅失誤喎
呢下界外畀人逼住傳

排都排馬仔先啦

福唔好望後面先跑呀

DADDY好似冇咁殘

冇睇username?

未輪到lin

福想扮年輕c朗

咁撚獨。。。

又9射

躝啦廢Lin

獨到咁 換唔換得福呀

今日福完全冇諗過傳波

福再係咁, 馬仔就上位了

慢兩倍

係囉 都懶得理

屌, 今日福成日黑洞咁

下下射俾個龍

呢下接受倒嘅

華舒福真係垃圾黎

年輕c朗依球就算唔入都嚇到對面龍瀨屎

宗師一瞓地就好撚驚，條友行路都會傷

Yes

今日獨到

rashford 射撚夠未

唔射又會比人話冇信心

未撚睇過岩岩黎既C7

Mk今場都靜左啲

今日福仔好獨

真